想轉plan 求意見

想轉中國移動 188$ 20GB 4.5G個plan 見有優惠幾抵 有冇ching用緊或者用緊中國移動其他plan 分享下 定大家有其人推薦
要求 睇下youtube 高清唔洗慢慢load 間唔中打下機 eg 傳說對決

中移永不錄用

點解？
同埋有咩推薦

用csl/smt

其他推薦

可唔可以比啲plan既例子細佬參考一下

問plan就去電訊台，大把sales

Ok thx